讀緊一間冇ocamp嘅大學，你問我答

如題

做咩唔瞓

能仁？

關人撚事咩

拎U?

海外

而家先晏就

覺得自己廢唔廢

除非好野雞
如果唔係外國都有Hk ocamp

野雞先多香港人先有hk soc ocamp喎

邊間U？

我間u勁少香港人，一開名好易相認

唔覺

呢個真，我間學校冇乜香港人真係有興趣整個hk soc

你問我唔答

邊個國家?

加拿大

相認又點 ？

你想人問咩問題

外國大學點都會有hk soc比你識下香港人。同埋多香港人唔關野雞事

一樣